每日郵報：如果侵侵當選他將立即解僱聯FBI, CIA和國防部長等一長串高級官員

如果侵侵當選他將立即解僱聯FBI, CIA和國防部長等一長串高級官員

Trump's execution list: President will immediately fire 'FBI Director Christopher Wray, CIA Director Gina Haspel, Defense Secretary Mark Esper AND a long line of senior officials' if he wins the White House

You are fired

拜登當選都會換上民主黨傀儡

The names of the officials are reportedly atop Trump's post-election 'execution list', with multiple other senior officials also in the firing line

Firing Wray, who has been in charge of the FBI since 2017, will reportedly be Trump's first course of action, followed by the ousting of Haspel from the CIA
The two sources told Axios that both Wray and Haspel are almost unanimously 'despised and distrusted' by Trump's inner circle
Trump's ire was apparently struck with Wray after he failed to launch a formal investigation into Hunter Biden, the son of Democratic nominee Joe Biden

As for Haspel,the opinion among the West Wing is that she sees her job as 'manipulating people and outcomes' causing suspicion over her motives
Esper was said to have fallen from the president's favor when he rebuffed the idea of sending soldiers into the streets to combat racial injustice protests

一直都係民主黨控制

本身又係佢appoint

又消息人士？

佢都嬴唔到,諗咁多做咩

咁實唔會俾你當選

呢d野贏左先講啦

而家炒唔得

要炒依家炒啦

泛狗#155095

明顯拉緊中立撚票

Fake news

drain the swamp

官員appoint 要聽黨
有時要妥協架

放佢地走去中國？

阿侵唔好玩到咁大佢地殺左JFK 一樣可以殺你...

咁侵自己委任佢信得過嘅人都唔掂
再委任過第個自己友都唔一定有用

應該trump唔係揀到自己最想要個d
因為要同黨入面 仲有公務員系統傾
你估好似港共咁咩

有d連燈仔講到好似做總統就係做dictator咁
好多美國總統就算係身家清白 都要搵一d好腐敗既人做內閣 總統一個人權力係有限 唔係佢話哂事